推撚爆，拆爆警署啦

官警黑勾結，警署等於冇用。可以拆左佢

推

推！

俾民意撚清醒下

普京：原唔原諒恐怖份子係上帝既事，我既責任係送佢地見上帝。